\section{Tiempo máximo de espera antes de cancelar}
Este análisis es un tanto diferente al del cancellation process. Ya que este último se refiere
a al análisis del tiempo de servicio del proceso de cancelación (una vez el paciente ya
ha decidido que quiere cancelar y ha solicitado la cancelación). Este análisis sin embargo,
se refiere a al estudio de cuanto tempo está dispuesto esperar un cliente, antes de cancelar y
retirarse de las instalaciones.
\subsection{Información general}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Última actividad antes de cancelar}: Triaje
	\item \textbf{Encargado}: N/A
	\item \textbf{Tasa de cancelación:} 4.83\%
	\item \textbf{Distribución de probabilidad}:
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Nombre:} Gamma
		\item \textbf{Shape:} 5.677364
		\item \textbf{Rate:} 0.348595
		\item \textbf{Std. Error:} 0.44467718
		\item $\mu = E(X) = 16.2864 min$
	\end{itemize}
\end{itemize}

\subsection{Tasa de cancelación}
De todo el historial de actividades, se encontraron un total de 308 pacientes que decidieron 
cancelar el proceso y retirarse. La totalidad de ellos estaban esperando el Triaje antes
de cancelar. La cantidad total de pacientes que esperaron Triaje fueron 6385, de entre
ellos 308 cancelaron. Lo que implica una tasa de cancelación del 4.83\%.
\subsection{Histograma}
Para calcular el tiempo medio que puede esperar un paciente antes de decidir cancelar,
primero debemos evaluar la visualización de los datos, para decidir que distribución se ajusta
de mejor manera.
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{waiting/graphs/waiting.png}
		 \caption{Histograma de los tiempos máximos que espera un cliente
		 antes de cancelar}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsection{Pruebas de ajuste}
Una vez descartadas posibles distribuciones (como la exponencial), se procede a realizar las pruebas
de ajuste por cada distribución posible. Se utilizó el software R para este propósito. El resultado
de las pruebas se muestra a continuación.
\subsubsection{Gamma}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{waiting/graphs/waiting_ajuste_gamma.png}
		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución Gamma}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Geométrica}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{waiting/graphs/waiting_ajuste_geom.png}
		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución Geométrica}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Normal}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{waiting/graphs/waiting_ajuste_norm.png}

		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución Normal}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Poisson}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{waiting/graphs/waiting_ajuste_pois.png}

		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución de Poisson}
\end{figure}
\FloatBarrier

\subsubsection{Weibull}
\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{waiting/graphs/waiting_ajuste_weibull.png}
		 \caption{Prueba de ajuste para la distribución de Weibull}
\end{figure}
\FloatBarrier
\subsection{Conclusión}
Con base en los parámetros de LogLikelihood y AIC, se concluye que la distribución
que mejor se ajusta a los datos es la distribución Gamma, con parámetros shape y scale de 
5.677364, 0.348595 
respectivamente. Con un parámetro
Loglikelihood:  -1010.113. \\\\
Para resumir, el tiempo máximo que puede esperar un cliente antes de decidir cancelar sigue 
una distribución Gamma con media de 16.28 minutos. La tasa de cancelación es de 4.83\%
